洗衫會唔會搞到件衫縮水

年頭買咗套XXXL 睡衣
最近著有啲貼身
都唔知件衫搞乜黎

你肥咗

me素食

睡衣通常棉
洗得多唔係鬆既咩

熱脹冷縮
你你咪用左凍水洗

肥左